CNN記者要612片 巴絲幫幫手

[ 重開 ]
[ 呢個唔係我本人account 係我朋友嘅 ]
我係連登download咗條片post咗係twitter
有CNN記者想要條片但佢要搵條片嘅主人攞授權先
有無巴絲幫到手？
第一次post連登
如果柒咗唔好意思